有無巴絲做過第三者/被介入？

結果係點

做過第三者
同佢拍咗4年之後被介入

和平分開

I know that feeling

但人就係咁貪心同仆街， 偷偷摸摸既快感，左右逢緣

你係帽人嗰個我就勸你收手咪搞尻兩個人啦
要快感要刺激就咪有任何承諾啦
一邊同自己條女話我愛你又同人計劃未來 一邊插住另一條女嗌就射
諗落就覺得嘔心

結果佢番撻

我係被介入，件小三真係不知廉恥，明知做緊小三都唔肯離場，呢D人無好下場

我都係！

最後點？
條仔有無同佢扑野？

你係姐，屌你自己享受要拉晒所有人落水

好true, 仆街男真係無諗點傷害到人

老老實實佢哋係永遠唔會明 女仔係真係會有陰影唔敢再拍拖 依家見到佢折墮都覺得好笑

我話無你都唔信啦

做第三者果個， 明知人地有另一半都走入黎係咩心態？

為愛肯背負污明？
想拆散人地？
好勝心？

其實如果唔知自己做咗第三者先係最慘
或者係一段感情入邊忠誠真係好難
好多人都可能淨係扮忠誠

小你老母三

被介入過
當時嗰任對自己唔係幾好 已經好心淡
新歡對我好進取 同埋本身都幾有魅力
令我被吸引咗
我主動話分手
點知咁令ex醒覺發覺自己要對我好啲但係已經太遲

同咗新歡一齊
新歡份人就係無乜道德感
當時明知我有女 佢都唔理 一定要得到我
結果有咗段新感情之後其實佢都無好好珍惜
所以我覺得自己係抵死
其實應該兩個都唔好要 分手比自己冷靜下

奉勸大家一句
愛同衝動唔係大晒
人對自己嘅行為冇規範 冇是非之心
真係好危險

利申：巴

第三者明知人地有另一半都入黎，本身果個又接受
呢兩件邊個仆街d

最無辜係乜都唔知果個

1.唔抵得人好
2.想證明自己嘅魅力

真正愛嗰個人 真正善良嘅人
係唔會捨得走入去拆散人哋嘅幸福

第三者好勝心好L強
I know this feeling, bro

佢其實唔係鍾意「我」
佢係鍾意贏嘅快感
我都係犧牲品

所以真係要帶眼識人

梗係本身嗰個啦 足夠愛就唔會有第三個人出現啦
所以我愛你呢三個字真係好廉價

當時如果睇到， 一定唔會接受佢啦

但你接受左人，都唔係犧牲品ga la, 係當事人黎

被第三者發覺所有野都係大話嗰吓真係好痛 佢女朋友仲要原諒佢

我明

姐係追你果陣隱瞞有現任？

曾經聽過話 不被愛的人才是第三者
大家點睇？

結果咪約炮直到失去新鮮感，放返佢比老公

係發生關係後佢竟然話未準備好拍拖要d時間 咁我緊係斬攬搵下個喇 之後唔知係咪想激9我po自己女朋友出嚟自爆我睇到嗰吓呆L咗

想知咩心態
對當時正印有咩感受
一個夾字就咩都得？

哇屌.... 男人搵情人都係為左屌西

真心想知如何分手仍是朋友

第三者出現一定係同現任完全唔同type既， 先會有新鮮感， 但好難會有愛既出現

玩完識返屋企咪算囉.......

最尾佢良心過意唔去同女朋友坦白
好唔憤氣點解佢咁賤仲可以逍遙快活

都未必嘅

點解最後唔同呢個人拍拖

當年既初戀， 依家有小朋友， 平時有d 好煩惱既事都會搵佢

試過一齊咗一陣之後先知 原來佢有個一齊咗幾年 見晒家長的女朋友
當時好崩潰 但又未即時狠心到飛咗佢
於是為咗令自己死心 就係咁開佢同嗰條女啲合照嚟睇
睇咗兩3日左右 雖然係好唔開心 但就狠心到 然後飛咗佢了
(一嚟佢2個都唔係靚仔/靚女, 越睇就越覺得I deserve so much better
二嚟最重要係諗通咗 佢同嗰條女一齊咗咁耐又認定晒對方咁 都可以背住條女扮晒乖仔咁溝到自己 如果我仲咁傻仔繼續同佢一齊 咪只會幾年後又被背叛?)
條仔之後都keep住係咁搵我復合 但我當然都無理佢啦

或者咁講
一定係彌補到現任有d不足既位
樓主你而家係第三者？

唔知情做第三者就算
但明知人哋有另一半仲咁做 真係好仆街
仲大條道理話感情嘅嘢控制唔到
仲要爭做唯一 點解咁唔知醜

第三者出現左1年....都差唔多去到尾聲， 另一半已知， 偏向原諒

第三者就係第三者 唔好講小三

我就係咁
女朋友因為新鮮感同第三者一齊

我好唔容易先重新振作

兩次，
兩次都發現對方唔會真係分手 一直只係拖住先，
之後有排自我形象好低 被嫌棄

如果同一個人相處 會令自己唔開心 ，咁為乜？
揀返個大家同等 相同肯付出嘅啦

well said

其實我同你個case好似
只係我角色係正印 被帽
所以我諗唔明
因為我覺得 依個世界無話所謂嘅「夾」
再夾 都會有野唔同 只係剛熱戀果刻睇唔到
咁到時 係咪又話同對方「唔夾」？
拍耐咗一定發現有好多野都係需要遷就架咼其實
只能夠講都係衰新鮮感

我同你經歷9成似，只係我仲未可以完全放低

做多啲運動同學多啲野 例如睇書 報course 等自己分散下注意力得嚟個人又有進步 除咗好型 滿足感好大之外 仲會慢慢越來越睇條仔唔上眼 一齊加油

小三叫佢考TSA
抵你俾人綠
點知唔肯離場，直情坐正

咁另一半都好好喎
但樓主諗住點樣呀？
唔同第三者發展落去？

第三者知我會揀返另一半， 已經惱/傷心到爆. 我覺得佢係想destory 左我.....

唉， 爽得一時， 依家承受緊自己種出黎既果， 三個都傷

佢實爆你大鑊

都係無辦法架啦
依個都係正常的
不過我登樓主你擔心
如果本身有第三者出現
應該本身同另一半都係有d野有問題
即使最後唔同第三者一齊
都唔代表會同另一半可以美滿咁落去

講得好啱， 呢個正正係問題根源， 如果解決唔到， 就算斷得呢次，將來可以再出現。

如果另一半配合唔到，其實可能係要考慮先要同佢分開

咁樓主你有冇諗到另一半之間其實有咩事呀？

相處之道， 對生育睇法， 性事等等

好彩唔係藍黃， 如果唔係真係爆血管

預左

同另一半一齊左幾耐？係咪好後悔
冇惡意
我自己覺得三方都有問題
但第三者求愛不遂 爆大鑊 真係有啲on9

淨係你講既野都唔係易處理
但到依家都未處理到？
樓主本身同另一半拍左幾耐呀？

好多年了...... 到呢刻就無爆既。
後悔啦， 問題可以早d拎出黎傾， 但無， 屈係心裡面， 結果遇到第三者全遮蓋哂了

第三者係威脅你同你另一半分手？如果唔係就爆？

應該咁講， 應該唔打算爆， 佢想我作出選擇， 去揀佢。

多謝你，共勉之！

就算唔揀佢都好 真係要同佢講返清楚
唔好要佢一個承擔晒所有痛
利申:過來人

我同佢講話會一世係佢身邊， 潛台詞係任勞任怨去補償

唔好亂咁講啲自己做唔到既野，可能你轉過頭就block左佢

唉 加油啦巴打 希望你最後選擇完唔會後悔

我d 朋友叫我依家應該兩個都唔好見, 隔1個月之後睇下掛著邊個 or 無左邊個會唔掂去試

好似好絕情
我知已經hurt 左佢好多眼淚

我就係轉個頭俾人block左嗰個
嘥咗我好多眼淚

一世係佢身邊但唔係做佢既另一半咁樣同可憐佢有咩分別....
繼續聯絡比佢知道你回復番以前既生活 番番去真係你屬於既人既身邊都好撚痛下。
仲要係掩住掩住痛過來人

點解最後番番去另一半身邊？第三者都應該會痛到一蹶不振

其實我都唔知， 仲1516， 係另一半本身已經俾機會，一下拒絕會hurt 埋佢， 依家搵緊機會想同佢好好坐低傾下兩個之間既距離

第三者已經好hurt, 唔想再hurt 佢. 如果真係同另一半分開左， 都唔想即刻拍拖著。 想一個人靜下

佢頭幾星期影響好大.... 試過約出黎見， 佢見我個樣無乜事，已經好傷心

我唔想block ...

其實真係會痛到要生要死痛到出唔到街見唔到人正常生活唔到好多次尋死就算依家冇事都唔識再愛人過來人

係， 第三都講話經歷呢次， 佢會無哂信心。 呢個心態可能同屋企背景有關， 事關佢父母都有鬧離婚， 佢覺得一紙之約， 承諾係紙咁薄

同現任仲一齊緊， 但關係好薑， 日日好似俾人監視緊， feel到佢成日想偷睇電話咁， 相處之間少左份信任

同第三淨係普通message 聯絡， 但已經好少好少

第三有主動搵我， 可能佢覺得有機會

唔會驚再傷多佢一次咩
我好驚